# 7ºs anos A e B
Nessa página vocês encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens são feitas em dias específicos da semana

**Segunda-feira**

- [Matemática](https://padlet.com/mkmdeoliveira/u235qg2c11gdqk66)
- [História](https://padlet.com/daianycrdemedeiros/7AnoHistoria)

**Terça-feira**

- [Ciências](https://padlet.com/fredericohorie/bjwr00kzhcsew307)
- [Ensino Religioso](https://padlet.com/melquiadessupervisorpibid/8x7txlqtg623eadt)

**Quarta-feira**

- [Artes](https://padlet.com/edbergon/qzdhzaau29t7zb8)
- [Português](https://padlet.com/fredericohorie/zopskyd1jgmi032v)

**Quinta-feira**

- [Inglês](https://padlet.com/leodobrasilprof/ekako0hspky3v6nb)
- [Geografia](https://padlet.com/HudsonEmanoel/7anogeo)

**Sexta-feira**

- [Educação Física](https://padlet.com/kallinemiranda/ef7anojosafa)

**Sábado**

- [Sala de Leitura](https://padlet.com/fredericohorie/Leitura7ano)
- [Sala  de Recursos Multifuncional](https://padlet.com/fredericohorie/swxwpjj8uu9nzgyz)

## Reinserção 6º ano

Para os alunos em reinserção, as atividades de cada disciplina podem ser acessadas pelos links abaixo:

- [Artes](https://padlet.com/fredericohorie/2gstwa1bv3jrmpxe)
- [Ciências](https://padlet.com/fredericohorie/z8nc4as0gkkkqgue)
- [Educação Física](https://padlet.com/fredericohorie/kvv1a2hof6e7t1cx)
- [Ensino Religioso](https://padlet.com/fredericohorie/t6hdhgwz5kh3bmfi)
- [Geografia](https://padlet.com/fredericohorie/reinsercao6anogeo)
- [História](https://padlet.com/fredericohorie/hfhk3jzsvy1tnlox)
- [Inglês](https://padlet.com/fredericohorie/8zr9afz2owxxsdnt)
- [Matemática](https://padlet.com/fredericohorie/23hfazf6rte146cd)
- [Português](https://padlet.com/fredericohorie/ua1b8ht90z702i38)

